如果帶病毒 但係無發病 係唔係惡晒

如果帶病毒 但係無發病 係唔係惡晒

都係 所以啲香港專家都話好多人會感染

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽